我準備舉報全港有賣玩具槍既鋪頭 每日舉 每日要狗執法

睇下佢地做唔撚做野

玩具槍鋪大部分退休狗開

唔做, 9成係退休狗開
你搞事, 拉鳩番你轉頭
幾時先明而家雙重標準做晒出面

樓下文具鋪都有賣bb彈槍
照舉

Hello 👋🏻 阿嬌，我睇過你閃卡

咁多年你仲咁天真嘅，選擇性執法，你舉乜膠報，小心俾人拉你去通櫃

你咪撚弱智啦清
個遊戲你都未撚識玩學人報案

點玩講啦你老母

所以土匪 唔會捉

同太子d酒吧一樣，自己人

有咁嘅事

屌你老母
你唔撚知啲舖係班狗睇住？
你咪去報囉 塔撚埋你條傻鳩浪費狗力報警撚